年頭係咪特別多人分手？

點解成個感情台都好似講緊復合咁既？越睇越心酸阿

拍得開心又使乜上黎

您又岩喎

情人節前被分手

我都係

聖誕前兩個星期先係

終於到我分

巴打 咩事？

一直A0 廿幾年

Same

之前唔知睇咩統計 話3-4月最多人分手
而身邊真係有啲fd都係呢段時間突然分手